平保90蚊集氣區

下午會升，上證有力，A 股平安跌好少

屌佢老母集氣！！！

升爆佢

集氣

100變90

燈

照集氣

100呀

再嘈下個post變80

慢慢黎，每日升佢5-6 蚊就岩

做咩變左90蚊 無哂信心

100變90屌你咩 個勢呀

個名...皮已收...

輸左個氣勢

笑撚死 俾d訊心平平安安過聖誕呀

就黎又穿80🤦🏻

上番83先啦

跌左幾閪多日

穿80啦

80都頂唔撚住

重開100蚊

玩撚完啦2318

輕鬆跌穿10天線

跌穿啦 熊仔gogo

大家幾錢入？

想放左佢

77 打靶，個2萬比埋你，渣到最後

78都黎

幾錢可入？

等死

all in左熊，先彈返上去

75 怕怕

邊有人中間跌升緊玩牛熊

好想入， 有驚中伏

80 個賣盤太勁

就黎上返80

上啊 唔好望返轉頭

上阿

上上上上上上

唉放哂，本身賺6700，依家賺得5000

綠燈收市

有賺就得啦
不過我成日都係呢個心態 走左升得仲多

屌你 唔係睇淡的咩

冇哂人